{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52311&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성솔사랑헤이도그애견펜션"
    },
    "text": "このペンションは江原道横城雉岳山渓谷に位置しているペットペンションです。7kg以下の小型犬は10,000ウォン、8~14kgの中型犬は20,000ウォン、15kg以上の大型犬は30,000ウォンのペット料金があり、最大4匹まで入室できます。 駐車が可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは駐車場、共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジ、消火器、煙感知器を利用することができます。屋外プールは夏期(6月中旬~9月末)に運営され、天候や状況によって変更されることがあります。バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、基本2~4名様20,000ウォンで利用できますが、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。 客室内の個別バーベキューと共同バーベキュー場もご利用いただけますが、現地払いが必要です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 この情報はペンションの事情により変更になることがありますので、注意が必要です。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江原道横城雉岳山渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "7kg以下の小型犬は10,000ウォン、8~14kgの中型犬は20,000ウォン、15kg以上の大型犬は30,000ウォンのペット料金があります。"
        },
        {
            "question": "最大何匹のペットが入室できますか？",
            "answer": "最大で4匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車場、共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジ、消火器、煙感知器を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月中旬~9月末)に運営されますが、天候や状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような料金体系ですか？",
            "answer": "基本的に2~4名様で20,000ウォンで利用できます。ただし、人数を追加する場合は一人当たり5,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でバーベキューをすることも可能ですが、現地で追加料金が必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を使用することができませんか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。また、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更されることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合や、プールの運営が天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 552
    }
}